按摩治失眠 醫師卻偷摸打工妹這三點

一名剛滿18歲女工讀生，2016年到新北市某診所打工，由於失眠於是向診所呂姓負責人求診，呂男便將女工讀生帶往診間按摩治療，卻涉嫌以按摩為由，趁機偷摸女子下體、胸部、乳頭，女子當下不敢抗拒，事後雖提告，檢方卻認為事證不足而不起訴確定，女子不服，改向新北地院聲請交付審判，新北地院勘查相關監視錄影，發現呂男替女子按摩時間長達9分鐘，過程中女子不僅曾皺眉，結束後也立即向兩名女同事反應，認為呂男涉嫌利用權勢猥褻罪重大，裁准交付審判；尚可抗告。 被害女子指控，2016年間她到板橋一家診所擔任假日工讀生，同年6月間，她告訴診所同事們自己有失眠現象，負責人呂姓醫師說可按摩治療，將她帶往診療間，卻用手撫摸下體、胸部，甚至乳頭，還把手伸進胸罩內，日後女子深感身心受傷，前往板橋警分局提告。但新北地檢署偵辦後認為呂男犯罪嫌疑不足，將他不起訴，女子雖向高檢署提出再議，卻也被認為無理由而駁回，女子於是決定再聘請律師，向新北地院聲請交付審判。女子表示，當時她在診所工作時，感覺呂姓負責人並不喜歡她的工作表現，她於是盡力工作，想改變呂男想法，因此當時她表示常失眠，呂男說要替她按摩，她認為是工作表現已獲認同，所以對呂男在按摩時按壓她下體、胸部，甚至將手伸入衣服、胸罩等猥褻行為，不知要如何反應。她認為檢方不起訴，不僅未顧及她與呂男具有上下不對等的關係，也未考量她因此事還去精神科求診。警方當時查扣了診所走道、診間、觀察區、櫃檯區等處監視畫面，新北地院勘驗後發現當時診間只有女子、呂男在場，而按摩不到1分鐘後，呂男突然起身，關掉診療床上的電燈，導致無法清楚拍攝女子當時臉部表情。此外，期間呂男有將兩手分別放進女子衣內按壓胸部，長達9分鐘，雖此時女子大多面無表情，卻也曾皺起眉頭，當場雖無任何拒絕或反抗，但按摩結束她離開診間，便立即跟林姓女藥師、汪姓女護士反應遭呂男觸碰胸部等，下班後還用LlNE跟好友討論後跟老師、同學請求協助，可見呂男已涉嫌利用權勢猥褻罪，因此裁准交付法院審判。（孫友廉／新北報導）

又新北

啲示意圖好撚頂癮

中國支爆 香港自殺 台灣風化
每次得一分
邊個最先到100

每日一單